有武肺確診者去過銅記Apple store

睇嚟班高層唔諗住向外公佈

頭先開錯咗係時事台 sorry